波叔財政預算案最大貢獻可能係呢樣

睇到港人講地藍絲廢老咁嬲，我就好興奮

見到71見笑撚左..依家3月都未到

笑死

班廢老爆血管未？

成班冇智慧生物，係咁上下

笑到

要提一提立會補選3月11日

咪又係得個講字

個page到底係咪政府開 表現到咁撚歡天喜地 笑撚左

港人講地係梁粉陣地

游震英 同 林鄭 關係

綜援三糧

港人講地同時聞香港係邵善波開嘅
但係中策組俾林奠收咗皮

係免費考DSE

你老母 補貼電費咪幾好

捉到隻Kimmy Chan